唔好睇少張建宗新招，再落去好快變‘政府帶領市民’ 鬥 黑衣人（佢哋會叫暴徒）

1. 運動不斷循環：
政府出錯/警暴
—》升級
—〉有人埋怨不便，政府轉打民意牌
—》政府又出錯；

依家又到‘出現民怨‘階段

2. 目標係追究殺人強姦責任
但不論文宣同報紙都越來越少講

請唔好低估香港人記憶力有幾似金魚

全社會注意力已去哂堵路同點番工放工

3. 一般市民眼中，堵路既一部分合理性係來自保護中大

但哩方面又似暫時解除咗

4. 民建聯等已經動員

5. 唔好當民意必然一面倒
今日太子旺角見唔少人自發清路障

所以：
1. 最好就梗係奉公守法和平處理矛盾啦

2. 如果繼續堵，清晰講要求係咩？

覺得‘全港堵路抗爭’既訴求集中喺追究數單殺人強姦事件 同停止警隨意入私人物業 侵犯私產（針對外資）
因為追究殺人責任 會比 五大訴求有感染力 同 道德高地

3. 依家全港留守太散，好似俾老黑搞

4. 建議明確表明支持民主投票，唔會阻礙區議會當日市民投票既交通路線

新算有人覺得區選唔重要
但都唔好俾政府將停區選責任推俾示威者
‘打住民主旗號反民主’，哩頂帽既傷害，好可能比你想像中大

5. 請唔好有權力既傲慢，保持檢視民眾既反應同ai反省學習功能

抗爭者一方已實際有使用主要公路既‘公權力’，附之而來有‘回應訴求’既道德責任

如果你覺得你啱市民錯，所以幾大反響都唔理，咁同777係冇分別

成日話獨立自冶，咁係咪需要學習如何運用權力？

一正一反兩個例子

推

玩紅衛兵 ，著翻普通衫打過囉

想拖埋全線鈴務員落水

公務員

政府正式整編白骨團
遲早會授權埋公民逮捕權畀班撚樣

明顯國際壓力太大
所以依家唔再搞中大
政府popo唔出面
用老黑
打鑊勁popo先出嚟主持正義收拾殘局

P牌推唔郁
但係都tui

Agree,塞路要停，但可搭鐵

agree 長期抗爭需要有張弛

pish

心

一秒KO政府啦 星期六日停
等政府回應訴求 否則行動繼續

補充一句：
當民意反彈到一個點
你都唔退
有相當市民喺政府官員帶領吓清路障，要求黑衣抗爭者走
咁到時抗爭者會非常難看，好難拆
特別係對方主要係平民+官
冇警暴、好和平咁請你離開

利申兩日冇番屋企，不割
但唔信繼續落去中立淺黃會冇埋怨

D人怪林鄭多d

個人覺得中環和你lunch +星期六日示威應該係暫時最optimised、可以持續而唔會太大反彈既做法

又話留一條行車線？？？

aggar, 要進步先要檢討

好文一推

push

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

所以？

只要黑警失控

同意
除左大家防線,其他方真係唔好再塞
與其日日塞路/塞鐵 阻班賤種藍絲返工 不如日日去金融區攬炒啦
啲豬有得食就唔會反抗 😂

中共最擅長民鬥民, 大家要留意

依家係要大力文宣保皇帶領黑社會 市民人身安全受威脅

推！！

一直都係咁做架啦，Work 就唔會今個星期變成咁，反正都無希望，不如再試下先

我地要甩黑色衫=示威者呢個形象
反而要用市民look繼續和你塞
咁樣會變左做政府帶領市民癱瘓香港

有道理

甘米睇吓邊面人多lo

想講政府保到約2-3成支持+3成中立都夠統治

今次最大唔同係原本離地中立都上街

Btw 咁，咪

最好號召埋銀髮族幫手和你塞
好安靜咁坐喺度就得啦.

再講張建宗請飯民參與清路真係醒到爆炸

推 樓主講得岩

推
檢討繼續
成功一次唔會永遠成功
要用腦 先有新諗法
搭地鐵好成功
需要民記幫手明確將個波比返政府

仲仲有勿忘要be humble

出得呢招
明顯政府內部好緊張
驚開始出現大規模離心
初初仲只叫大家保持中立
依家連中立都唔得

Push

無錯，殺人，輪姦要keep 住講

我真係睇得好淡

政府開始打國際牌 唔好睇小

同意呀而家其實喺多了民怨的時候，塞路其實要停㗎啦，而家好似雨傘後期咁呀

淨係塞中環可以頂79日
依家全港塞，怨氣上升快好多

係呀政府依家喺度玩緊啲架，焦點去晒失路冇人再講周同學死因，同琴日喺荃灣死果位，同埋俾人用催淚彈射頭果位，好擔心中共玩嘢啊，俾佢玩返民鬥民就大劑呀，民權法案可能下禮拜就會過㗎啦

啱 要meet甩黑衫人＝搞事既人呢個觀感 而係社會唔同階層既人都要出黎抗爭

簡單 唔著黑色衫咪得囉

on99

認同，推

今朝揸車聽881個節目，嘉賓同打上去d 人， 清一色叫暴徒

平時一個手足阻地鐵，另一個手足禁 緊急制話報警，之後另一手足帶頭再屌警察咁耐都唔來，警察點撚做野架。交稅廢架。有冇得諗。

因為訴求 同 活動間既關係唔清𥇦
好多人只會當係發洩（當然實有媒打上電台）

所以話應該要講明要求政府調查各種死亡個案
暫時只有替死者尋公道先justify全港被罷工

甩毛宗只係用番一個正常公務員既手法處理
雖然睇落平平無奇但係work

政府在打民意戰，企圖於最後一星期挽救建制派選情，雖然我覺得效果不大，但我們亦不宜與之衝突，由佢地清。

同埋下星期的和理塞，要改變模式